廢青吹戲台 - LEGO論英雄

相信大家就咁睇圖都知今集嘅主題係咩喇，冇錯！今晚8點將會同大家介紹兩套LEGO電影，當然有近期大熱上映嘅《LEGO蝙蝠俠英雄傳》(The Lego Batman movie) 同埋2014年嘅《LEGO英雄傳》(The Lego Movie)，重會show下觀眾借出嘅私人LEGO珍藏！